而家有無邊單抗爭案件要上 有陪審團既高院審理？

好期待可以用果招秘技

發夢啦

同溫層圍爐得太緊要

現實根本照跟法官引導 照跟事實判

幫抗爭者撥亂反正 根本無可能

即係點
又話有秘技可以 佢有佢引導 你有你判斷既咩？
流ga?

點會無可能，陪審團起碼要達成73大多數先判到刑，十個人入面4個人唔願話手足有罪已經告唔入啦。

申請做陪審員